Pour chacune des figures suivantes~:
\begin{itemize}
  \item Indiquer le nom de tous les angles de la figure.
  \item À l'aide du rapporteur, déterminer les mesures de ces angles.
\end{itemize}


\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}
      \coordinate[label=above left:$B$] (B) at (0, 0);
      \coordinate[label=below left:$A$] (A) at (-105:4cm);
      \coordinate[label=above right:$C$] (C) at (10:6cm);
      \draw[thick] (A) -- (B) -- (C) --cycle;
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
  
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}
      \draw (0,0) node[below left] {$D$} 
      -- (-17:6cm) node[below right] {$E$} 
      -- ([turn]107:4cm) node[above right] {$F$} 
      -- ([turn]77:6cm) node[above left] {$G$}  --cycle;
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{multicols}


\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}
      \draw (0,0) node[below left] {$H$} 
      -- (3,0) node[below right] {$I$} 
      -- ([turn]32:4cm) node[right] {$J$}
      -- ([turn]135:3.5cm) node[above] {$K$} -- cycle;
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}
      \draw (0,0) node[below left] {$L$}
        -- (5.4,2) node[below right] {$M$}
        -- ([turn]90:4cm) node[above right] {$N$}
        -- ([turn]64:2.7cm) node[above left] {$O$}
        -- ([turn]58:4.7cm) node[left] {$P$}
        -- cycle;
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{multicols}